屋企附近有冇罪行需要舉報

如果你住得遠又因某啲原因出唔到夜街，而又見到附近有疑似罪案發生或者違泊行為，記得致電附近警局求助 執法者唔理你就係佢地失職 記得call 到佢地要到場處理呀

屋企附近冇罪案?

區內好和平
唔見有暴徒意圖衝擊警署挑釁警方
利申 細膽良好市民